[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

有新片源，上個post 已爆
大家重推一次呢個，繼續跟進

中信圍困事件
Siege of citic

警方左右同時以催淚彈包夾市民
無路可走，釀成危險

日期 2019/6/12
時間約1550-1615

請大家繼續提供任何資料，還原真相
一定要追究調查

請幫推發放，如有更新資料會製作ver2 版本
(英文未完成)

推呢邊

有新證據，請推這POST

推！

推你老母 屌你老母黑警
想殺人

推上reddit YouTube hot唔好放過班仆街

係中信吃催淚彈既各位，有post 教用小額錢債審裁處告9盧偉聰。大家可參考。

推比外國記者睇
無警告就炸合法示威區嘅救傷站
成班戰爭罪行狗

推

pish

當時有個巴打入明口仆低左，好在有人扶得切佢起身

門口

cls

仆街死警渣
全撚部仆街生癌死
屌你老母

推爆呢個

發夢係現場
sor我仲要多謝在場攬住我 無比我因kick到雜物而仆低既女仔！！
多謝你呀義士！！！！

有冇人提過嗰日朝早有兩批警察喺中信出嚟
唔知有冇關連

推 加油還原 推上國際

求英文版翻譯

係中信吃催淚彈既各位，有post 教用小額錢債審裁處告9盧偉聰。大家可參考

屌佢老味
痴撚線

唔該推爆呢度

push

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

繼續推

推爆兩個post 佢

請推reddit

推爆佢老母

睇完片 根本就係大屠殺 痴撚線
盧偉聰話有最力行為所以放tg?
咁呢班係中信安安靜靜和平係到你射乜鳩？唔係蓄意謀殺咁係咩？

upvote!!!

推上國際

屌中信啲保安職員呢？
咁撚耐無人黎開門既？
痴撚線？
report 要炒撚晒啦下話

癡撚線.....

屌佢老母 合法集會好多老弱婦孺都聚曬係到 班毅進狗特撚登搞依邊

Push!!!!!

有名比你叫中信啦 係停車場想入返去中信裡面都比人封左道門

推 condom仔想香港人死咁制

推 呀一哥又話得5個人暴動 咁呢D呢? 你又一野射粒彈落去?? 5個人暴動呀嘛你話 做咩請人食150粒彈咁多呀

樓主放條片上dropbox俾我地down

Push

推撚爆佢屌你老母

冇dropbox ，up 去邊度安全?

PUSH

點撚樣解釋呀 仆行condom仔

屌你老母 死黑狗 真係狗不如

9up放pornhub for download

根本係恐佈襲擊
好撚不安睇撚到我，連鎖反應同群眾恐慌係可以有嚴重人踩人，今次冇出大意外係萬幸，屌你老母死黑警呢度有不反對通知書都掉彈入黎 睇住啲人驚到咁門又開唔到，好撚嬲睇到

申請好快

自己 download啦

幫朋友post

我嗰日發夢射咗波 一點去到喺中信出邊比較近演藝學院行人路
嗰度係極和平區 周圍嗰啲都係妹妹學生 斯文學生 四眼叔叔 我口罩都冇帶 只係想精神上支持佢哋陪住佢哋
我諗比較勇 齊裝備嗰啲都應該去咗立法會前或者一啲邊界位

落完雨坐咗一陣之後 民陣台開始講嘢 究竟有冇不反對通知書 我有啲懷疑 其中我記得台上有人講過（有錯勿屌） "我哋申請左三份不反對通知書 有兩份已經反對 有一份未回覆 咁即係警方唔反對我哋呢度嘅集會" 我心諗又呃9人

去到大約三點 見到台上收得好差嘅電視講話有人突破立法會 跟住又趕番出嚟 由呢一刻開始迫 要人貼人 之後望到遠處添馬嗰邊有催淚彈嘅煙 越射越近
跟住台上啲人叫我地向後tun tun左幾次後邊啲人已經話冇得tun 附近啲人已經知開始賴嘢 同前線好接近 人人都面向中信方向迫 但其實根本郁唔到 （個時完全唔知周圍發生緊乜嘢事 唔知中信門口已經迫爆）身邊啲人不斷尖叫 喊

過咗1分鐘 向後望一望 前線同後便d人走哂 自己原來已經係第一排 身後係一排盾 盾前仲有一個企係度揸住枝似shotgun 即刻尖叫埋一份
嗰陣冇乜資訊 都唔知佢哋係咪真係開槍 好誇張
全部人叫到豬咁但係都有秩序迫 最仆街嘅係依個時候再射多一個催淚彈 根本所有人已經逃跑緊 喺佢個角度睇定見到我哋極度擠迫 毫無威脅性 仲射 你趕羊呀 想人踩人呀？

我頂唔順 已經眼鼻四洞齊發 跑馬咁抽人羣大外檔 最後好在上到天橋

呢個真係好痴線
射催淚彈入人群

發夢個日啲差佬堵塞曬中信啲出口，我地走到停車場佢地就block係停車場，大門口又俾佢地圍住，得翻天橋一條路可以行，但出面勁多黑警，啲黑警仲兇鳩我地，又捉住我地啲人check袋check證。我地走到海富佢地又係海富地下個門口掉催淚彈，我夾夾埋埋食咗成4-5個催淚彈 身邊好多40-50幾歲嘅阿叔阿嬸都中招，好多人喊曬口，不停要生理鹽水，班警犬真係唔係人嚟。

發夢當時係前線，後面滿曬人，前排行都行唔到

pish 上國際法庭!

中信大廈黑警謀殺案！

推上國際法庭
推到班condom仔仆街死

根本係蓄意
利伸 發夢個時係現場
入咗停車場樓梯先得人驚
上到4/F 鎖咗門
驚撚到 以為自己會岀唔返去
啲人不停湧入去
好驚班狗會扔咗催淚彈入黎
一鑊熟

thx

攪錯，咁樣隨時人踩人，演變災難，有無腦？

（推）

一定要投訴啦下話
痴撚線
好簡單
出面示威緊
1) 你做保安 係咪一定有義務監督/mon 住 保護番自己大廈安全？
2) 如果你mon 住 見到咁撚樣 你唔出黎救命？？
食花生？

痴撚線

推，好嬲

推，同一件事都講到口臭，唔撚講喇

發夢時夢見自己當日都係中信
前後比催淚彈夾攻
大廈內真心混亂
大家都好恐慌
走岀天橋又有催淚彈
中信地下又有
走邊都死 只能係天橋衝岀去
但有好多人走唔切 硬食
明明岑子杰一早開咪講過佢入左紙係和平區
警察晤可以衝上黎
但最後...
警察關左中信門係外面繼續放
真係痴L線

好多人未知

英文版好緊要 有冇人幫手譯緊?

呢單野一定要同醫管局泄露病人資料推上國際
咁樣掉催淚彈根本同謀殺無分別 仆街黑警

好似前兩日將啲片係街播？新聞完全冇..都係睇連登先知！ 之前既係咩組織負責？

而家封信 長文

咁啱發夢係中信5樓休息緊
15:00 啲人已經開始落去支援 留低都係休息緊嘅人或者留係上面睇嘅和理非 佢地身上無gear 無人諗過中信會係重災區
15:30左右（唔記得確實時間）防暴突然係橋推人入中信個下都好危險 一次過湧曬入去

btw 樓主有新片up既話可以係條片個標題度加返個upload時間 條條片都寫最新updated有d亂

推到5001

推到上國際法庭！！
G20 好重要！！！

推爆佢

好撚嬲

屌推上法庭

[和理非召喚]齊齊向盧偉聰追數(小額錢債審裁處)

大家冇係前線救人 或者冇衝 和平示威而又食到既 記得去第二個post 去睇點申請索償到既有75000蚊架 但成本唔過300

真係痴撚線

有放到落去 個pdf就係

Sorry剩係睇左篇文miss左

推
呢班係人渣

真係cls D黑警

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推，還原真相，追究到底

痴撚線
依個真係唔知
真係恨不得圍撚住啲黑警掟磚

Push!!!
發夢係呢到！
當時前面有催淚彈，所以啲人退緊落黎民陣大台
而我地就傳緊物資
而當時大台頌講緊有不反對通知書，叫班反暴停手唔好衝
跟著突然前後同人群都幾粒催淚彈，係呢到既人都比催淚彈夾攻
同時後面既人不斷推上黎
我當時頌叫緊唔好推，因為已經人貼人，同埋我真係無力再頂住，係會跌低，人踩人
都有人大叫比啲弱小既走先
果時我地不停拍門想入中信都入唔到
一望後面就係防暴衝緊上黎，自己變左最後一排
之後同朋友冇入中信，跟著啲人向返海富跑走
其間停左諗著清洗，但係防暴繼續射催淚彈
當時真係好恐怖，差啲已經自己會死，因為當時得個普通口罩同有人派毛巾頂著
後尾一直都冇任何有關呢件事既消息，我頌以為佢地咁做係合法
我地當時跟本冇任何攻擊，佢地咁做係謀殺
當時不停聽到有人叫哮喘藥，到依家我唔知係味吸得太多，呼吸都有啲辛苦
呢個夢真係好恐怖，完全冇諗過會發生
希望大家幫手推一推，等多啲人知成件事！

要譯英文 咁樣唔夠震憾
鬼佬睇成分鐘都唔知你做乜

依啲外媒冇可能唔理
痴撚線，伊拉克都唔係圍住等人走唔到嚟搞啦

重新推爆一次

黑警點解要向一堆無攻擊性 疏散中既人群放催淚彈
個度除左係救護站之外, 仲係批左不反對通知書既示威區, 仲有警方無事先作任何警告
一定要將呢段片整成英文版 推上reddit 公諸於世 兼交呢段野比國際法庭告鳩黑警

淨係用中間嗰part啦

個肺一定好痛

推上國際！

點撚樣投訴

投訴科都係你嘅人 屌你老母

直接推比全世界知！

推爆

唔推唔係人
我要聽晚之前全港廢老都睇到

612
地點 龍滙同演藝交界
時間 下午三點幾

同警犬對峙 佢地五人一排 有十排左右
企係龍滙鐵馬陣外
仲有個旗手行黎行去
但佢地冇乜動靜齋企係到
中途有幾個中年男女嘗試撚化警犬
最後被勸走

同一時間
望到龍和道 有大批警犬由東至西推進
由龍滙望過去 仿佛推得好順利
我心諗仆啦街啦 唔通龍和失守
一黎訊號干擾 收唔到大台
二黎龍滙外警犬都standby想沖
就專心留返係龍滙

同一時間
隔離有個收到大台既義士話
已經攻入煲底
大家諗住咬緊牙關 守住龍滙

下一幕
龍滙防線個鐵馬陣好大型 有四五重
正當我地打算守住防算 預備食胡椒同棍之際
龍滙外警犬開戒帶狗罩
然後係冇舉黃紅黑旗既情況下
反過黎利用鐵馬
射TG入鐵馬陣中心
義士們想處理都過唔到去

加上當日大家主要用緊外科口罩
由第一粒Tg落地開始 就已經要退

慢慢後退個陣 仲有好多粒射過黎
好撚辛苦

當退到中信外大台位 回頭一望
好似戰場咁一片混亂
煲底方向冇晒義士
四周只有尖叫聲 同TG味
同一字排開既警犬
相信係龍和攻入黎
然後佢地竟然向大台射TG

之後就大家爭相入中信 同中信停車場
大家都知道了

利申發夢係前排

貪玩囉
以為自己打緊機屈NPC囉
成班毅進仔根本係殺人機器都不如
佢地係班濫用武力嘅暴徒
我相信上頭唔會夠膽噉樣做，幾廿歲人上到依個位係奸，但唔係會做依啲噉嘅指揮
係班痴撚線殺人殺紅了眼嘅恐怖份子

推到上報

講多句 均真d

612民陣係無不反對通知書
個日四張只批一張
批左比聖詩班

不過警犬過度武力仆街死
冇跟指引舉警告旗屌你老母

唔洗負責任
可以唔跟法例濫用暴力
仲恐怖過捉去送中

一定要追究到底

根本係泯滅人性

唔可以放過班仆街

x2

推爆佢！

俾文字，俾link

推!!!

建議樓主下個post字眼要更明顯突顯黑警想謀殺班學生
要吸引更多人睇到 令媒體做野

發夢有個first aid 無任何裝備一隻手掩我眼一隻手扯我入中信
我想講我堅持下去都係因為你
我係一條會panic attack 嘅廢柴
我想講一個最差的圠方比我搵到咁好的人
無任何裝備都保我入去 我想同你講聲多謝

無人出事只係好彩
根本係謀殺！！！

要引埋 d 藍絲睇

一定要追究

推爆佢老尾系

up

大屠殺嚟㗎屌
其實係一定會造成人踩人
我未睇片都聽人講過中信好混亂話自己都撞到腳軟軟爭啲就跌
我完不以為意
點知原來有片見到係噉
痴撚線，相信佢講自己腳軟唔會得佢一個
咁混亂真係上帝保佑先冇事

再推，推到去海牙。

我係企係果度既人
明明果個位係合法
果度全部人既裝備傳曬上前線
全部人得藍色口罩同毛巾
一dum埋黎真係全部走 因為0gear
全部人湧入去
冇人拍到片 個個走難咁
我一另轉面就見到警察 原來逼逼下我去左第一行
拉住朋友就即刻走
真係好恐怖 中信仲要關門 痴線
一直有5 6 7個dum落民陣大台 側邊又好多個
中信入面都有 個濃過出面

屌你老母死黑警！！！！推呀！

屌你老味 我喺受害者之一 位於對壞左嘅玻璃門出面
終於有片同有人講

屌你老母！！
真係唔驚人踩人？！

黑警死全家

發夢6月12嗰日喺中信大廈卸貨區比班狗追 之後仲放催淚彈 有人話有差佬黎緊 全部人經停車場跑到中信大廈入面 踏出金鐘站既天橋既一刻 隔離既走火通度出口突然出撚左班速龍 用槍指住我地 全部人向後跑 差啲人踩人 叫我地舉高雙手 沿住天橋走 仲係嘆影相
影你老母！

依班人要上死刑台
痴線唔好話冇人死就唔係謀殺
依個係蓄意製造人群混亂，係大屠殺嚟㗎啦！
希特拉殺人就困人入毒氣房，佢就喺人群到掟催淚彈，除咗想人踩人同虐殺（係真係殺）仲會有咩結果呀？

片有搵其他巴打幫po過，但既然整合就重po

]

發夢係現場
當日得知中信前批咗不反對通知書可以集會
所以同朋友一直係中信前
突然外圍嘅不斷叫我地後退，跟住狗就射催淚彈，民陣叫曬我地入中信入面，嗰度幾千人走唔甩，一野擁曬入去
我地為咗俾多d人入到，就一直入一直上，上到頂層，隔住玻璃望到出面好大煙，即係d狗係咁擲催淚彈
而當時其實真係好多人入唔到，我有朋友失散咗，係外面入唔到嚟
係頂層，淨頂層都幾百人，逼到要大家放低袋嚟俾多d人上到嚟，期間有幾個人哮喘
之後突然要集體蹲低，d氣入曬嚟，上緊頂，話越上嘅空氣越勁，所以大家又集體一直落去
幾百人用兩條停咗嘅電梯，好在大家一直提住話小心前行、地下有野咁，所以冇人踩人，大家一直好冷靜
落到2樓左右，右邊係出天橋，左邊有兩個位出停車場，咁大家就分散出，點知突然又叫返曬我地上去(我唔肯定係咪天橋又多一彈，定係停車場有大量狗，希望當時發夢在場人士可以提供)
之後穩定返先去天構出，但逃走人數太多，要小心慢行，但後面好似仲發緊彈追擊(場面太混亂，一直在逃走所以唔肯定，唔好意思)
有幾個朋友被爆發物彈到，流血
可以提供埋朋友係中信地下視點，等我

睇完條片, 好恐怖, 推!

好嬲好心痛
我已經將呢段片POST左比IG唔同既"KOL", 希望佢地令更多香港人知道呢件痴撚線既事

推到上海牙

痴線

一直都遺忘咗中信依堆人
因為真係冇片又夢唔到唔知
希望多啲人出嚟講
因為依個真係痴撚線

真心痴線
差d用毒氣焗死曬所有人
就算冇焗死，大家一亂就會人踩人
真心好在大家夠冷靜，有秩序又夠清醒

推！要追討

夢境係咁上下，黑色係狗，綠色自己友，紅點係中信入口(極細）。衝完煲底撒退煲底班狗上返嚟。成班示威者包括和平友就聚喺綠色度。

立法會班狗無幾耐就射催淚彈，示威者縮去後面，之後輪到後面班狗突然射。前後夾擊下，幾百個人勁驚恐下湧入嗰兩三個極細嘅中信入口。隨時會人踩人。

我發夢

我岩岩從中信大廈落樓，啲門仲全部開住。

因為現場無信號，所以好多人大台睇TVB轉播，留意返發生緊咩事，安唔安全。而且民陣話呢度申請左不反對通知書（根據法例，警方冇反對即係得）。

所以好多和理非同老一輩都係到睇TVB。附近亦都有兩個救護站。因為前面同後面發生緊衝突，啲受傷義士運咗過黎。

前面同後面既催淚彈越打越近，黑警攞住長盾，將三條街既人迫晒入一條街。逼到沙甸魚咁，退左三次，退到冇得再退。

民陣開咪叫：呢度係和平示威區，叫警方克制。之後就有催淚彈射咗係我附近（條街中間）啲火花跌晒落啲人到。前少少就係救護站（石獅），啲最和平嘅示威者，阿伯阿嬸，同受傷義士，食到正一正。

我好辛苦，透唔到氣，一透就好乸，好彩有人教我口罩加水。隻眼刺激到擘唔開，兩秒擘開一瞬間睇下環境。

跟住好催淚煙既環境下，好慢好慢咁逼咗去防火門（後樓梯，個門得港鐵門三份二size）跟住等咗好耐先入到去。仲要行兩層樓梯，逼滿晒人。

咁好啦，諗住死唔去，嚇到想返歸。行到天橋又射咗粒催淚彈上黎，個個食住催淚彈，係咁嗌：向前行！向前行，前後都係人，龜速咁慢慢移，根本就係毒氣室，乸到我覺得個人好虛，神智有小小不清。

幾經辛苦逼咗十幾分鐘出黎，屌你老母金鐘站又黎多次，仆你老母個臭閪，係金鐘A出勁撚多人，冇可能入到個入口走。
果時我腦入面淨係諗緊一樣嘢：垃圾政府垃圾差佬我成世人唔會再信。

事後睇翻新聞：
身為一個和理非，我好多謝義士帶住我哋開路，真心救咗成場人。
我好感激香港人咁高質，食住催淚彈都仲無鳩沖，仲要讓埋傷者行先。
你哋救咗我，同埋在場所有人！

ps：我發咗個夢中夢，夢見我被水車射到窒息嚇醒咗，呢件事真係搞到我有陰影。

屌 我一定當佢地係拉登噉看待
冇返極刑嚟懲罰我依世都唔會原諒
好撚恐怖呀屌
屌！屌！屌！

我們普通法中的侵權法，要求人在特定情況下，有責任確保他人免受傷害，這責任在法律上稱為「謹慎責任」(Duty of care)，負上此責任的人假若沒採取合理行為，履行責任，便有可能構成「疏忽」，並需作出賠償。具體例子可以是，食物供應者有責任確保出售食物安全衛生、醫生對病人的治療要合乎專業標準、司機須顧及乘客及其他道路使用者的安全。不過，我們的法律，並沒有要求途人（不論他有沒有專業醫護知識），要負上對危急或有需要的陌生人施予援助的「謹慎責任」。換句話說，就途人和陌生人而言，「見死不救」，一般並不構成法律責任

成件事發生喺香港好恐怖

當時係龍和道 唔知幫唔幫到手 但都講下當時情況

3：00PM
當時係龍和道 添華道交界
遠望到對面夏慤道開始舉旗 警犬開噴胡椒
龍和道群眾開始鼓譟
警犬亦開始多人

3：20PM
警犬係夏慤道推進唔到
反而龍和道呢邊得返幾個軍裝
群眾好輕易就拉開鐵馬進入添華道
警犬噴左幾下就放棄 縮返入行政長官辦公室個閘入面
大批群眾走入添華道 完成整個政總包圍

3：25PM
第一個催淚彈係行政長官辦公室閘入面掉出
冇見過旗

3：30PM
速龍係龍和道灣仔向中環方向殺出黎
有冇爸打當時在場知道佢地點黎？

3：35PM
速龍一路進逼 群眾一路退

3：50PM
冇警示下射左至少四發催淚彈
群眾住中環方向四散

驚大家炒車
我記得612有四個團體申請不反對通知書
淨係批左比聖詩班
民陣係冇既

612係現場好多人話批左 民陣都咁講
但612 day end 民陣又帶頭盔
話申請左 又冇收到反對通知書 當批左

搵唔返source
有冇巴打知邊到可以check不反對通知書

利申發夢係前排食煙 只係怕搞大件事之後炒車

個下真係以為全部人都會死係中信
好似毒氣室

[url]暫時聽日只有一個合法集會有不反對通知書

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

急 設立deadline必看！！！

幫手推下 有另外post推緊分兩日升級但我覺得一日好d 啱聽嘅一齊入去推

唔關事
不食毒氣通知咩
依家唔係針對合唔合法
都唔洗講合唔合理
係有冇人性嘅問題

大家研究下

首先民陣已經話合法
就算唔合法啦
全部人都疏散退後 又有救護站係到
你仲有咩理由? 今次又跟咩指引去做?
邊個指揮呢個左右夾擊示威者 收入中信 再掉催淚彈入人群既計劃?
呢樣野一定要煲大佢黎講

推！！！國際法庭

建議再揾多d料攪攪條片，責任係一定要追究到底，不過有冇不反對通知書一定要攪清楚，唔希望裡面因為一d資料性野俾人話講大話，而影響左追究嘅效果。

立場新聞

Pish

我200%同意過份武力 唔跟指引武力
只係當大家話集會批左係合法
會好易比位人位
因為冇批到 係非法集會
當然清非法集會無可能要150粒TG

唔係想潑冷水 想fact check姐
況且我係現場 非法集會我有份
冇理由做尻我自己

發夢

This is equivalent to war crime in HK.
Police threw tear gas from both sides of the people who got stuck in front of a commercial building CITIC, pushing people to retreat into the building but all but one revolving door was opened for the protesters to escape.
It was so lucky that no one dies during the escape process.

推推推

有就好 fact check only
Thanks巴打

永遠唔會忘記呢個夢

推到黑警上國際法庭

果日發夢
夢到自己被催淚彈逼到入左中信之後無路行同好多手足入左停車場 係停車場坐lift上左較高樓層 上到去見到食完催淚彈呼吸困難半死既人有 年約初中既女學生喊到仆街都有 大家都搵緊路走 最嚴重見到位巴打做哨兵行左出露天既位置伸左個頭望下下面發生咩事 差d被狗head shot

(4)如警務處處長不反對舉行公眾遊行，他須在本條例所訂的發出反對遊行通知的時限內，並在合理的切實可行範圍內，盡快以書面方式通知根據第13A條作出通知的人，或通知為施行第13A(4)(a)(i)條而指名的人，表示他不反對舉行該公眾遊行。如警務處處長沒有在本條例所指明的時限內，按照第(2)款發出、張貼或發布反對遊行通知，即當作警務處處長已發出不反對公眾遊行通知。

屌 痴撚線

一定要fact check, 唔好估估下，直接要民陣交代有定冇，哩個係原則問題，影響可大可少

睇字都覺得心寒 push

Fact check

好撚恐怖

有無需要人錄英文旁白？可以pm我

應該寫埋當時有老弱婦孺喺個邊和平示威
同埋剩多D英文SUB先再上reddit

發夢夢見自己係門口塞左好耐
個時係第一次食到催淚彈
唔知係咪食得太耐 有種透唔到氣既感覺 總而為就咁就要完
突然好似聽到有巴打叫左聲加油(唔知係咪幻覺)
個靈魂好似先番左來咁

入到去得番自己一個
又揾唔番朋友
總好似聽到有人話班警察逼緊過來
個心驚到仆街

你發夢喺現場都可以以「唔俾位人入」行先，犀利
我就一定覺得就算係犯法，噉樣逼人食催淚彈，製造危險逼人喺一個位到混亂，噉樣係就算成班都係殺人犯都係太過份，香港冇死刑，但噉樣嚴重係會殺死人，蓄意製造混亂嘅話係同大屠殺冇分別
我唔明點解你焦點份喺嗰到
佢喺出面空曠掟150粒係多，但起碼人走到（其實都走唔到，一樣有幾會人踩人），依個位我真係諗唔掂

哩份係咪?
係哩到搵既

PISH

大家幫幫手，推俾香港人返工睇

我有份大力屌
絕對係警犬仆街

只係想fact check
如果屌佢個陣話批左集會 但事實又冇會好on9

真心痴撚線

利申 非專業人士 所有野都係FROM 政府網站
唔識分個日集會遊行 貼晒出黎

14.警務處處長反對舉行公眾遊行的權力
(4)如警務處處長不反對舉行公眾遊行，他須在本條例所訂的發出反對遊行通知的時限內，並在合理的切實可行範圍內，盡快以書面方式通知根據第13A條作出通知的人，或通知為施行第13A(4)(a)(i)條而指名的人，表示他不反對舉行該公眾遊行。如警務處處長沒有在本條例所指明的時限內，按照第(2)款發出、張貼或發布反對遊行通知，即當作警務處處長已發出不反對公眾遊行通知

就公眾集會而言，除非警務處處長根據第 9 條的規定通知主辦者予
以禁止，否則便可於通知後如期舉行。至於遊行，主辦者必須在收到
警務處處長所發的不反對舉行遊行通知或根據第 14(4)條的規定當
作警務處處長已發出不反對遊 行通知後，方可舉行遊行。

唔識法律 求專業人士解答
BTW 屌你老母黑警老謀阿而家?

Thanks巴打
睇落無事

推求專業巴打解話

我就真係唔明你

到底民陣有冇不反對通知書？
我地可以點搵到地方fact check?

小弟無蕭叔叔咁好聽，不過都算流利嘅。依家喺英國住緊，俾份script 我執一執，我錄好音send返俾你地配返入片度

推!一定要推比全世界人睇到
無論男女老幼藍絲黃絲都要知道當日發生咩事
一定要告撚到班黑警仆街為止

求巴絲幫手download ---->
"民陣於中環龍匯道南面行人路的集會已向警方申請。（截圖自香港警務處網上文件）"
作文件backup

推
好彩夢入面走得夠快走到最頂
如果唔係實有心理陰影創傷後遺症
屌你老母死警犬

發夢當日係中信，睇住班差佬對住中信門外同迴旋處個救護站狂放催淚彈，迫到行中信後樓梯入去，入到去發現中信底都有一班差佬，迫住係橋走然後橋都有好多差佬，一路走橋底啲催淚彈都不斷煙上嚟。

Fact check 有不反對通知書就更加可以大大聲屌，咁依家要做嘅係揾多d片同相，再執靚佢先推，冇謂推下又執下咁。或者一路推一路執，不過怕返手麻煩姐

我telegram id 係 @yoursifu.

死黑警祖宗九族十八代全·黨·死·清·光!!!!!!!!!!!

未有script ，你寫OK ?

推呀

#263
01入面好似有cap圖
利申：唔肯定係咪不反對通知書

好似無撚用嘅日文version
同埋本身無考過JLPT，求巴絲幫手check下

中信ビルの囲み
人込みの両端に催涙ガス、逃げ路が無い、危機一髮の状態に
2019年6月12日 午後3時50分から、4時15分ごろまで

地点：中信大廈（中信ビル）
そこは不反對通知書（警察は抗議に異議なしの状）の範囲

警察が道の両端から同時に催涙ガスを撃つ

：警察が催涙弾を撃った

（催涙弾）
：警察二度と催涙弾を撃った
（催涙弾）
：現場は煙だらけ
（人込みが中信ビルに向けられる）
：警察が催涙弾を撃って、デモ隊後退しました

：（ドアを）開けて、開けて
（施錠されたドア）

：そんな人込みに催涙弾？

：（催涙弾）は真ん中に、真ん中、ほら、人が多いよ
：頭おかしいの
（はやく）はやく行け！行け！
（左に！左に！はやく上に行け！）
：警察は頭おかしい

：そこも（催涙ガス）
：あんな不慎重かよ、真ん中に（催涙弾）

：はやくドアを開けろ、はやく開けろ
：そこの人もうすぐ挟んで死ぬ
：誰かを呼んで開けてもらえ、立入り禁止やめろ
：ここに催涙弾の理由がない

都得，無問題

好!!!
但巴絲可否係呢度寫+ finalize
if 有埋英文字幕我可即剪

可否行多一步，mark 埋時間，我唔識日文驚剪錯位

都得，不過想問內容係咪同廣東話版一樣？

其實出得去已經係被告得非法集合
咪自爆資料比警方啦

中信門口出面有大台集會，有不反對通知書。

推！！！！！！

唔推唔係人！
喺fb ig見到有人post都要瘋狂share / like/ comment
推到啲全世界都知，包括仲支持啲狗嘅廢中廢老

關於fact check

警方:

香港01:

求法律巴絲解答下

哇屌

其實無論集唔集合 反唔反對
我當晒個到全部都係非法都好
佢都無任何理據咁樣用煙霧彈圍堵集結人士
你放彈既功能都係用作鎮壓、驅散
但現場地理位置 咁樣向包抄式既施放
仲要洩漏入室內環境 我睇唔到有咩藉口比佢咁做

幫推

Omg

推！要比多啲人見到！！！！！

要搵返英文版作實，香港法例係跟英文。我可以幫手睇睇

不推不是人

本身無考過JLPT，出之前唔該日文好嘅巴絲幫手check下
再睇一次又改左d字眼

0:03 中信ビルの囲み
0:04 人込みの両端に催涙ガス、逃げ路が無い、危機一髮の状態に
0:04 2019年6月12日 午後3時50分から、4時15分ごろまで

0:12 場所：中信大廈（中信ビル）
0:13 そこは"不反對通知書"（警察は抗議に異議なしの状）の範囲

0:16 警察が道の両端から同時に催涙ガスを撃つ

0:24 ：警察が催涙弾を撃った

0:27 （催涙弾）
0:27 ：警察は二度と催涙弾を撃った
0:42 （催涙弾）
0:45 ：現場は煙だらけ
0:48 （人込みが中信ビルに向けられる）
0:49 ：警察は催涙弾を撃って、デモ隊は後退しました

1:04 （施錠されたドア）

1:33 ：そんな人込みに催涙弾？

1:35 ：（催涙弾）は真ん中に、真ん中、ほら、人がこんなに多いよ
1:40 ：頭おかしいの
1:43 （はやく行け）はやく行け！行け！
1:47 （左に！左に！はやく上に行け！）
1:50 ：警察は頭おかしい

2:14 ：そこも（催涙ガス）
2:29 ：あんな不慎重かよ、真ん中に（催涙弾）

3:14 ：はやくドアを開けろ、はやく開けろ
3:18 ：そこの人もうすぐ挟んで死ぬ
3:20 ：誰かを呼んで開けてもらえ、立入り禁止やめろ
3:25：ここに催涙弾の理由がない

巴打有 片可以點比你？

up 上網 ，俾link

留名

俾個youtube title 同desc 我

巴打要原片可以搵我

睇返英文版，Lung Wui Road southern pavement, Central，所以中英文都啱，時間亦係批准範圍內，照字面01講嘅無錯。

利申，大學讀法律出身

巴打想要原片可以覆呢個comment

Link:

感謝幫手reference

日文版已完成，upload 緊

有無人翻譯到做中文/英文？

612當日小弟大概3點就係同女朋友 同埋另外兩個女性朋友 去左中信樓下 民陣申請 警方批准既和平集會示威區 當時出於保護女朋友既心態 就企近演藝學院 離立法會遠啲

應該差唔多4點 演藝方向見到防暴
係大家睇住大台直播 做緊手勢傳手套口罩既時候
無任何預警既情況下 警方先係立法會道投放最少3次催淚彈 然後無人衝擊無預警既情況 由演藝學院方向發射催淚彈 然後推進 演藝方向既防暴警察 再直接向人群方向發射催淚彈兩邊包抄 全部人湧入中信 小弟當時同女朋友同埋殿後既人硬食左幾粒催淚彈

演藝方向防暴警察推進 最近果陣 我同隻警察距離應該不足10米
大台不斷重複 大家都係香港人 比香港人走 佢地走緊入中信 呢度係經批准既示威區 請警方停止催淚彈 比香港人走 重複左幾次

警察推進左一段距離就停低左 塞緊入中信既時候 忍唔住停低擰轉頭影低

立法會道方向 有十多位帶頭盔既一齊殿後 指示啲人行快啲 沿途不下10次有人問要唔要生理鹽水 幫我淋水沖眼

請給我合適的日文語title + desc

有無巴絲可以幫手check下

title
中信ビルの囲み、真実を尋ねる

description
中信ビルの囲み
警察が人込みの両端に催涙ガス
逃げ路が無い、危機一髮の状態に
2019年6月12日
午後3時50分から、4時15分ごろまで
ダウンロードと再アップ遠慮なく、やってください

我已經去各建制派議員fb post俾佢哋嘅支持者睇

日本語link

英文version reddit有人做左

要表達埋"香港反送中" 在日本語 title, PLEASE

英語版製作中

死仆街！一定要推！
克制？
一哥無推錯！指揮官都好大責任！

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

title前面加【 香港デモ】【逃亡犯条例】？

大推 當日發夢係現場 MC已經不停同班警犬講申請左做和平示威區 無人理 班狗不停掉啲催淚彈係人羣中間 前後都有狗包住我地市民 後面班狗將條線迫上黎 當時好多人 男女老少都有 連轉個圈嘅空間都冇 最仆街係佢鎖撚左中信 唔俾人入 催淚彈啲煙周圍都係 走唔到 簡直想香港市民死最離譜係連大台都炸 個mc食到應一應 離撚哂譜

title諗諗下可以用
中信ビルの囲み、平和なデモ隊に催涙ガス
（中信之圍，對和平示威隊伍射催淚氣體）
應該吸引d？

求英語最終版，急!!!

English translate requested

呢個fact check重要咩？
係完全冇人性啊 大屠殺一樣
64當時中央都唔批集會啦
係咪唔批集會就可以大條道理咁傷害市民啊？

有無英文version

以下需要英文人finalize

[00:05] Siege of Citic
Hong Kong Police Force uses tear gas to surround peaceful protester causing chaos and havoc
Date: 2019/06/12
Approximate Time:1550-1615
[00:10]Location: Citic Tower (Listed within the area of the Letter of No Objection)
[00:13]Police deployed tear gas at both end of the road simultaneously
[0:44]Smoke is covering the whole area. (reporter)
[00:47]Protesters were forced into the Citic Tower. (reporter)
[0:50]After the deployment of tear gas, protesters starts retreating to a safer area. (reporter)
[1:03]Door was locked. Protester were trying to force their way through. (caption) (建議加)
[1:27]Film them all! (journalist)
[1:31]There are so many people yet you are still attacking them.(journalist)
[1:33]In the middle, they throw it(tear gas canister) into the middle of the crowd. Are they insane? Quick, run! The police are crazy!
[1:45]On your left, on your left, quickly go up.
[1:50]Protesters were fleeing for their life(caption)(建議加)
求搵人鑲字

寫咗英文intro

On the 12 of June, 2019, hong kong citizens launched protest to show their strong objection to the amendment on fugitive offenders ordinance, a law that would allow any person located in Hong Kong to be sent to China for trial.

At around 4 in the afternoon on that day, the protesters was gathering within the designated area, the southern pavement of Lung Wui Road, An area that was approved for the protest by police through the letter of no objection. Without any prior warning, the police began to fire tear gas towards the peaceful crowd, recklessly causing unnecessary chaos, putting the citizens under the threat of stampede.

請幫忙proof read, 執靚字眼

推
目標係推到上新聞、國際
一定要有人負起責任
成班黑警以為哩係套甲入邊無PC NO. 就可以逍遙法外任意妄為?
唔係在場受害者 但睇片都覺得絕望

English Version 英語版

The crowd was suddenly surrounded by riot police, and tear gas was launched on both the east and the west of the crowd, without any prior warning. The crowd began to panic, there was no other path to escape, the protesters were pushed to a dead end, the locked glass entrance of the citic building. To fight for their lives, the protesters attempted to break the glass doors of the building's entrance. The police continued firing tear gas cans into the crowd, despite the protesters were apparently stranded, causing further harm to the unarmed civilians.

有無手巴絲可以搵到警察有無跟守則程序發射催淚彈前警告、舉旗？

有無人因此受傷同被捕？

整合俾大家訓醒睇

中文版

English Version

日本語版

錄音點send俾你？

Push 推上去

up 去 youtube set "unlist" 再pm 我link 得唔得

連登點pm?

連登iphone app點pm?

推，佢要追究五條友暴動，咁我地都要追究責任

有無人答到我，我趕住要去訓了

屌唔住要訓，希望幫到手

推去聯合國、海牙

外國絲等英文版 開心share

推!

推呀 呢件事更加應該要揭露
點解會咁快唔係熱門

推撚爆佢

推左先

其實可唔可以統一組合
所有在場人士口供
再send去唔同地方

推到上國際法庭 還學生一個公道！

Do it

有冇人錄到警方掉催淚彈入中信大廈？ 啲警察將出嚟彈到入中信大廈大堂入邊

絲打收唔收到錄音？

Just wake up let me check

問下盧sir 點睇中信事件

Confirm okay話我聽，搞掂我繼續瞓

Thx sleep ba

推比更多人睇！！！

我瞓先

叫記者今日問林鄭點睇中信圍困事件

如果拎住條片去警察投訴有無用??

利申: 唔响現場~

有

長期置頂

推俾記者，今日問林鄭

聆訊三五七年，跟住現場指揮官退休

推俾林鄭睇，唸定點答唔該

誰是指揮管???

唔好亂講 ! 係嗰度啲保安唔畀警犬入去㗎 ，同埋嗰日啲保安都喊得好犀利!

ok! sorry!
咁點解無人開門？

瞓唔返，幫推

推上報

推
圍夾死仆街

我朋友話李卓人當時都喺度，腥比佢睇，搞大佢

好!!!

好多香港人未知呢件事
特別係長輩

問下林鄭睇到有冇喊

我係好早入中信果批，果時d門冇鎖到，想點之後邊個鎖左？

徵集目擊者，還原真相

再推

推上熱門

推爆佢 屌你老母

推過既巴打，請幫手再推， 我地未上到熱門

大公報放風準備撤回、尋晚盧偉聰企圖以話大部分人唔係暴動
引導和理非同前線割蓆
要開始預防大眾自滿，幫手share

推！！！！！

黑警可恥
推！！！！！！！！
推佢老母

記者呢

屌 睇到嬲

我唔肯定係咪想擋狗，因為本身冇鎖。
個日PP同中信保安都係企學生個邊架。

保安冇key ?
定落左order 唔準開門?

真係好撚痴線

我意思係話可能係佢哋想鎖住擋狗， 唔好對保安叔叔要求咁多 , 佢哋只係做到當下反應 , 本身大家衝入去嗰陣時候都冇鎖住，保安佢地拉我地入去既。
但係嗰時好混亂 ， 我都唔知呢段片嗰段時間係，我入去之前定之後。

求巴絲於寫youtube留言
大家把夢境寫在留言內，等多d 人知實況

如果係咁要喺啲片加返，唔係會錯怪中信保安

心痛你發左個咁大既惡夢
真心... 覺得痴線架班人

推
啱先睇商台881鄺俊宇上去接受訪問嗰時
都有提過呢件事 同埋有表示過會追究

同埋啱先見到黃之鋒有喺facebook share段片

中信大家樂經理一定要起佢底！
佢熄燈熄冷氣趕人走！

三語同步放送
香港版

English Version

日本語版

還原真相 ，推爆佢

繼續推 同埋連仔可唔可以解鎖個post？

絲打download咗啲錄音未？我唔想公開個drive太耐，thx

印象好深刻 入到去垃圾房 有d人企係到嘔 有d人坐係到喊 有d人辣到開唔到眼好辛苦咁行 唔知以為岩岩俾人恐襲完黎 仆你個街香港人咁樣對香港人

finish!

Thx,

兩個post都推

我逃走緊，冇拍片

李卓仁
今次泛民冇乜點擺光環，好多都係後面幫手。

啲保安比啲人留咗全日無趕走算係咁啦

推上報!!

寫youtube最好中英文都寫
外國人都睇到

完全係收買人命
咁樣放催淚彈法又無路走隨時人踩人架仆街黑警

真係同謀殺有咩分別？

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法
[/quote]

英語巴絲可寫埋去呢度

🖕

有分別
班黑警我地交稅出糧

推俾大家食lunch 睇

推啊

當時中信影出去嘅情況

有冇分秒值供值得研究?

嗰日喺添華道都係類似情況，射左催淚彈之後成班人向住夏慤道方向個路口退，跟住班狗對住個路口再射多粒催淚彈，退緊嘅人全部硬食晒啲煙

痴線 根本唔係清場咁簡單

絕對係謀殺！

發夢12/6當日喺金鐘
1000左右，民陣喺龍匯道中信對出大台宣佈話佢地準備向警方申請不反對通知書，範圍係「龍匯道行人路」。所以果時就有意識，發生啲咩事上到龍匯道行人路就應該安全架啦。
1230左右，有人提議喺龍匯道同添美道迴旋處設留急救站，發夢見到啲手足當時搭咗帳蓬，而且都有貼白底紅色十字架示意果啲係一個急救站。而我就喺夢度同朋友一齊整理物資（後尾睇返連登po，呢個係被定義為物資站）。
1500左右，急救站已經有4-5位義務急救員喺度。

之後已經唔知時間
喺立法會門外方向聽到好多砰砰聲，果時都未知咩事，但係冇耐啲人就讓路比一啲隻眼比人噴咗嘢要洗眼，膊頭/背脊比人噴咗嘢要沖身既傷者嚟到我地個急救站。印象好深刻係有個個頭頂不斷流緊血，三個急救員不斷壓著佢傷口好耐都止唔到血既傷者。果刻好想喊，點解呢個年青人要受到咁既痛苦？
而同時間，我地個物資站都不斷向立法會門既方向傳頭盔，生理鹽水，長遮，濕毛巾，口罩等既資源。
但傷者數量愈嚟愈多，所以就有人提議非急救員既人就離開個物資站，留返多啲位嚟安頓傷者，所以我就同朋友行返落地面，繼續做人鏈幫手傳物資。但唔駛幾分鐘，啲人就開始後退，同埋都開始聞到催淚煙既味，即刻戴返眼罩同搵濕毛巾蓋嘴鼻，好fail既係一戴咗眼罩眼鏡就起哂霧，咩都睇唔到，所以只好跟著啲人潮退去中信停車場。
入到停車場，好多人都除眼/口罩洗眼，而我自己就成個鼻腔都係鼻水，整理完之後，已經聽到去探路既手足話呢度冇路走，要出返去添美道/入中信，但果時街上實在濃煙瀰漫，就同咗個fd喺隔離入返中信（中信側門，冇鎖）。
入到中信就係另一個惡夢既開始，入到去我地不斷上樓梯，上到二三樓喺窗邊望吓出面發生咩事，發現個警方既線已經推過咗頭先發夢留守既救護站，即刻好擔心到底果度既急救員同傷者點。
但魂都未回，已經聽到下面嗌話好多人入緊嚟，快啲逼上樓上既聲音，所以中信既人就慌亂但有秩序地愈上愈高。在場都好多人呼籲唔好再企喺窗邊睇嘢/拍片啦（所以當日未必真係有好多片），而冇耐其實都聽到喺度大叫話需要哮喘藥，喺一/二樓嗌到四/五樓都聽到。
當我地上緊去既時候，忽然聞到大廈內都有催淚煙味，我地果時上到五樓，發現咗啲逃生樓梯根本通唔到出去，而且都有好多人喺逃生樓梯衝緊上嚟五樓。大家都話企埋啲，等多人啲可以入到中信，我留意到前面有個我估10尾既後生仔個頭爛咗，滲緊血，佢啲fd問佢有冇事，佢仲笑笑口咁話冇事喎。好多冇眼罩/只係戴著普通口罩既人都好辛苦，我見到另一個後生仔連開眼都開唔到，所以就侍著自己有眼鏡同濕毛巾頂到少少比咗個3M眼罩佢，希望佢冇咁辛苦......當啲煙味愈嚟愈濃，果刻有人提議全部人踎低，大家都諗唔到咁有冇用/sci唔scientific，跟著做，果吓真係好絕望，好似等緊死刑咁。

如果克警繼續向中信放催淚煙，或者封鎖哂所有出入口入嚟抄哂我地身份拘捕我地，我地都係死路一條。

後嚟聽到啲人話搵可以喺中信橋果度走，我同fd就覺得再喺室內一啲都唔安全，就去橋果邊，點知一有勇士衝出去，啲克警就又放催淚彈。你問我係班克警癲咗係咁放，定係見到人突登放其實我已經分唔到。一放煙，前面既手足又唯有閂咗中信橋，啲人又後退返入中信。正當好手足無措既時候，有喺中信橋門既手足大嗌，趁依家啲煙散緊，要走就趁依家。果時冇再猶豫啲咩，唔想再留喺個圍城度，真係唔知下一刻啲克警會對中信做啲咩，所以就頭也不回咁衝咗出橋。一出到去覺得好撚攻鼻攻眼攻喉，但出到去都比留喺室內有希望。我地應該係比較早出去果班，所以都可以好有秩序咁跑到去差唔多統一中心。但當我地望返轉頭果陣，真係唔知係啲風吹過嚟，定係我眼同鼻殘留著一啲催淚氣體，我望到眼濕濕，一呼一吸都係催淚煙既味。

好抱歉，我冇咩嘢可以證明我既夢境，但係果種被絕望吞噬既感覺與見到勇士血淋淋傷口既傷痛感，真係依家回憶起都心有餘悸......但係我都好感激咁多夢入面既手足，喺咁慌亂危急既情況可以守護相助，盡量保持鎮定，冇你推我撞發生任何人踩人既事故。

推 呢單野唔可以就咁算

係時候清算班棄卒啦

推！有大量片段

有冇人推上報？

求求大家推爆有關中信既post
班仆街人渣真係無性

睇到好心痛... 追究黑警！

冇左

推撚爆佢

叫盧狗死多一次出嚟
咩叫和平示威

求backup

冇追曬post, 唔知有冇巴打提過

612當日1630左右，政總去海富天橋亦都有類似事情發生
天橋上好多人都係冇裝備得口罩，見到防暴同速龍過黎
已經加快腳腳步由天橋兩邊樓梯同扶手電梯撒離
但防暴仲越推越前，推到人群逼埋曬一齊
最過份係之後仲係天橋放催淚彈，好多人都硬食

不過好慶幸撒退嘅人群好冷靜，先冇搞出人踩人嘅意外

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

有冇人發夢夢到後樓梯啲情況？

【睇片】短片證警 6.12 狂射催淚彈夾擊中信大廈 民眾被圍無處可逃

兩post齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

三post齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

3 post齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

開始有各大議員同埋有新聞平台出呢條片

推返上熱門

推 好仆街

[中信惡夢] 我係最貼近已鎖玻璃門既外邊

岩岩FACEBOOK冇左段片 呢到有

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

好波 大家加油

記者會無人問就繼續推

推到啲賤種狗回應

證監會廢撚到呢

唔可以俾佢蒙混過關

推！一定要平反！

發夢果日係中信高層成班市民係玻璃窗旁望緊落去
突然玻璃窗勁大聲呯左一聲比野擊中
懷疑係橡膠子彈

推到仆街

加油呀各位

告警犬有冇得諗

真正和平示威者先去索償 唔清楚既可以問下活動主 佢有足夠既法律知識

多謝RTHK 記者，親身向監警委員追問
香港人，跟到底!

蘋果

港台

中信啲保安做乜9 唔幫手去開門 做咩鎖實！

多謝HK01追查真相 (今個月唔叫你中國01)
香港人，跟到底!

監警會呀

人命關天，推到有獨立調查

講起中信保安就嬲，懷疑夾埋
嗰日明明4 5 樓都有厠所
非職員淨係可以用3樓，排半個鐘先去到，
問佢有無得通容下去4樓個厠所 因為肚痛頂唔順
某個保安話要職員先有得去 求左佢好多次
話想上多一層去 比啲保安欄住曬
但佢個表情係擺到明就係唔比你去吹咩
淨係比職員入 仲要比我地睇 你地係無得入架喇
再問佢地最近厠所係邊 又唔講
好似無心想幫你咁
諗起個人個表情就嬲！

打錯全香港乜會一樣黑

直接要求獨立調查 vs 監警做野
大家點睇?

發夢夢見自己係最早撤入中信最早上頂樓個批，真係唔知原來中間發生左咁多咁恐怖既事……

堅恐怖

發夢夢見最頂樓個層既人應該都係最早撤入黎個批，當初我地聞到濃濃既催淚煙味，我地成層都議論紛紛到底係出面放太多定抑或班狗癲到係入面或者門口放，我地真係完全唔知中間發生咩事，直到有人話中信對出天橋有個門口可以走，個個先走，到最後尾突然有好多催淚彈射係天橋下面，我地全部中哂，係我印象中下面條橋仲要係乜人都無架，換言之佢地好有可能係專登要Ｄ係橋度走出黎既人全部食哂彈。。。
同埋我係呢個POST都見到明明民陣有講過呢個區域係合法集會，班狗唔理仲繼續過黎，其實會唔會係某D狗係支那人黎，根本聽唔明廣東話。。雖則香港警犬係狠，但狠到好似個日咁既地步係好罕見。。。

我發夢出現在中信...

夢一開頭，自己在迴旋處，當黑警瘋狂射催淚彈，我同身邊既人就好恐懼咁走左入中信大廈既停車場，因為現場既催淚彈實在太勁，眼同喉嚨都非常不適，我地就繼續沿停車場既後樓梯上左中信既商場(starbucks果層)

我走到玻璃窗前視察出面既環境，見到黑警一步一步進擊，由龍和攻到接近迴旋處位置，突然，有一粒彈由不知明方向，射向我窗前既位置，大難不死係個窗無爆...

發夢有拍低以上整個過程...已上載到此post既backup link

聽日鄺俊宇上立法會大會問李家超警渣612 既警權暴力問題
大口狗已批准呢個討論

有冇人可以問鄺仔可唔可以拎呢單野去問
片同相一次過拎上去ok?
唔係一陣d鳩官又話唔知係邊單野冇睇過
借d意唔跟進

求push

變態班黑警 推上國際

有晒片，快d 問丫大佬!!

個廢垃圾黎

好多新移民架

發夢見到
當日我係立法會道 見到煲底放左tear gas
前排一個個食曬胡椒抬翻黎後排近地盤圍街板

之後立法會道放左tear gas 食到正 睇都睇唔到野
我跟住大部分人走去龍和道方向
（題外話 當時睇唔到野跌低左 啲人差唔多走曬
有個得眼罩同普通口罩既女仔扶翻起我）

之後龍和道同立法會道交界又放左tear gas
回頭食住啲煙入翻立法會道 走向龍匯道中信大門對面停車場仔既急救站洗眼
（我同個女仔洗完眼後 佢比左張濕紙巾我）

之後演藝果邊又放左tear gas 所有人湧去大台底
大台一邊叫我地入中信 一邊叫警方唔好衝擊大台 大台底合法既

大台底放左tear gas之後 如HOCC所講 啲人好似喪屍片咁不斷撞擊中信到門

（我就同個女仔失散左）

我走翻入添美 係停車場入口入左中信走

（我想搵翻個位女仔 至少知佢依家有冇事
同朋友失散左 再加上睇唔到野 透唔到氣 有人救翻真係好感動 但同時會好擔心佢 希望可以親口同佢講聲多謝）

看見D100人民主場中，慢必也提及此事，絕對等同謀殺！

開始多媒體講返 多謝所有夢見件事既人

睇住喊

全部人集中 #中信圍困

推
垃圾黑警無人性

鄺仔問得好好

lm

你地個個都話係發夢，即係件事唔係真架啦
我都發夢中六合彩頭獎啦，醒左之後咪又係窮撚一條

其實可唔可以告政府或警隊犯違反人道罪？

一定要告上國際法庭

推 一定要還中信手足一個公道！！

Lunch pish

呢度啦